# Trần Đại Hiệp
###KTPM-K14B
----
## Đề tài SQl INJECTION 
git: [Project](https://gitlab.com/daihieptn97/sql-injection-atw_ktpm-k14b)

----
## usage
1. Tong hop: thư mục tổng hợp các kiến thức tích lũy
1. tool : các tool test SQL INJECTION 
2. Video : Video demo test thủ công và test bằng tool, video sửa lỗi
3. web: web lỗi và web đã được sửa lỗi SQL INJECTION 
4. SQL injection.pptx : PP thuyết trình


## thanks

